大家覺得呢個疫情幾時完？

大家覺得呢個疫情幾時完？

袁國勇話冬季有第四波

最好下年暑假之前完

咁耐？

呢波完左咪放新症引入新一波

我覺得下年暑假已經好樂觀

如果計全球黎睇 我覺得口罩應該會陪我終老

最快下年頭有疫苗
西方各國自己全打要到年中
年底應該先比支共用
最快下下年頭先攪掂

今年唔洗旨意完啦～

但變種好快
咁快已經係香港 美國有二次感染
疫苗做左出來未必追得上變種速度
Planet of the Apes

可能要睇美中之爭去到乜地步

最緊要趕得切打歐洲國家盃

直到有足夠疫苗供應為止

永續
直到疫苗

2038

點解現在係第三波手，點計#
我睇12月首波（國內傳入）到5月 ，再爆上過百（歐洲傳入），total 2波。睇緊冬季係第三波。

諗起公司有人博年尾先放AL可以去旅行

其實係隨中共港共去控制, 佢要唔完又可以扮有漏洞人為傳入病毒, 你要幾多波都有

1月 3月 7月

1月3月根本冇停過 政府長期wfh

唔會完。歐洲玩緊反口罩。
美國一樣，全世界得幾個國家係好嘅，好似台灣。

自己睇確診條curve啦
拎政府wfh嚟講有咩意義

唔係睇病毒基因咩 1，3月睇case係同種wo

好癲

放心過兩三個月就有第四波

越嚟越多證據抗體得三幾個月課仔，睇怕疫苗最多等同出入境證明用，有限度開關，各國入境都要有醫學證明打咗疫苗先比入境，例如你去咗某國幾個月，出發前打咗，過咗三個月返香港，就先要係某國再打，無就要強制家居隔離，而幾天嘅短線遊當然簡單打一次搞掂。

而各國境內能唔能長期控制零確診，就真係睇情況，但睇怕嚟梗好多年都好難全球疫情消失。

但最煩係唔知會唔會變種。

永久wfh

一日有利用價值一日都唔會完

10年後都仲會有

永遠唔會完，萬年立法會

咁悲觀 今年完唔到？

3年又3年。。。。

要睇疫苗

有個街坊同我講佢訂機票
出年6月至7月book位都8，9成滿
即係啲人都估暑假會完

Book機票去邊先

２０２３年１月

移民個班危險
去英國要真防疫

英國黎緊有疫苗，應該安全過香港，香港要用支那疫苗，應該大多數人都唔會打

搞咁耐

如果全球計我諗都真係要多成年幾..

到時可能政府強制打，除非去私家打左

只要某黨一直存在
佢都會用病毒做要脅

唔會完

過埋10月喇 開始大家都唔再恐懼 知道要同佢共存果陣就冇事

唔會完，因為武肺已經成為全球風土病

唔會消失
但係啲人逐漸唔驚，適者生存，身體弱又中咗嘅就等死。

黐線 咁老定

應該唔會完
好似感冒菌咁

起碼都要有疫苗
之後再加 1-2年